認撚住東涌南個主任

全世界認撚住佢!!! 十鳩嘅個tik俾周浩鼎都當有效